［蠢官防疫］郵局一週開三日，大批市民排隊，存集體感染隱憂

班港奸癈官用屎窟諗嘢嘅，郵局一個星期只開三日，於是將啲寄信、攞信，同埋交水費、攞口罩嘅癈老，谷晒喺嗰三日去郵局，次次行過都見到裡裡外外密集排滿晒人

班狗官冇腦都自己落區睇吓啦，選舉又唔畀人選，但郵局就排大隊。郵局正常嚟講好少會排滿晒人，你谷晒啲人去嗰三日辦事，咁究竟係防疫定係加速傳疫呀！

工唔返
糧照出
應該6折收稅
郵費同所有政府收費都應6折

今日好似唔開, 星期5一定多人到爆

銀行都係
3點半後勁多人湧入去趕尾班車

梗係蠢
咪好似連鎖食肆驚違反人數上限，封左一d檯咁，明明本來可以坐疏就變迫埋坐咁。

郵差都可以home office
Home office即係出緊糧又唔派信

之前仲封左黃大仙D郵局
迫到黃大仙D人去其他區郵局 咪仲加速傳播

咪同黨鐵減少班次話會減少人聚集一樣on9

平時開足6日一樣咁多人
有其他方法又唔去交費既廢老
有得用其他速遞但因為平用郵局既人

我嗰區平時唔會好多人，而家係郵局外打晒蛇餅